［m記］唔好再叫薯條走鹽又問人拎包鹽咁on9得唔得？

你想要即炸可以直接講 唔好咁柒thx
仲有走醬個啲一早講定 唔好黎左先要人再整過 on99咁
雪糕幾蚊雞一杯都嫌少 比得個幾蚊 用個水桶裝晒比你好唔好？仲要嫌個雪糕筒淋 你奶咁撚耐乜撚都淋啦
話左無得嗌全翼啦 你以前點嗌關而家撚事咩 成日全翼全翼 啲槌比狗食呀？
可樂走冰夠膽死話唔夠凍 走左冰點凍呀 為左兩啖汽水成個乞衣咁好咩？唔夠飲咪加大囉

其他諗到再講 食得m記唔好咁多要求啦好嘛

老麥你有股份？咁撚上心把撚咩
乜撚野都盡比柒就啦 計住計住

收嗲啦M記廚房仔

因為m記落得太多鹽好咸 攞包鹽因到自己分量

香港人真係好撚小家
食個快餐都要求多多

收皮啦 諗下當初自己點解唔好好讀書啦

嫌咸唔識食粟米？

返pt 咋柒頭

講到間野佢有份分紅咁

我住私樓 屋企算中產 做m 記只係為興趣

我係要食薯條啵,咁點
返廚房炸啦仲咁多嗲

講緊啲客無理要求 成個乞兒咁 分你老母紅

廢物先做m記

你岩呀
番入去炸薯條啦垃圾

咁人地就係想食薯條

慢慢等啦柒頭 發夢啲薯條成日唔小心跌晒落地

小朋友就收皮啦咁

小你老母朋友 死老野

係m記叫牛河先係無理喎

我呢邊啲薯條係冇落鹽咁濟

走鹽點解唔可以再叫比包鹽
關你撚事咩
拎包鹽要幾耐

不如你問下你公司啦
咁大間公司個包就越縮越細，
薯條永遠裝唔滿，
一杯汽水半杯係冰，
錢就不停加

究竟邊個cheap D？

有時好好笑, 出包加大薯條, 夠膽得半包, 叫佢俾番正確份量我, 佢話已經好多, 問你一包正常幾多你又答唔出, 已經唔係多多要求, 我只係想要番標準, 你都唔得, 調個撚頭話我多要求?

個包細係為左更加符合香港人既口形
一日裝咁多薯條 裝得滿要晒多左時間
唔覺半杯都冰
加價好正常 又唔係得m記加🙄

呢個我有話你咩？唔好屈

我之前是在麥當勞打工的，而我產薯條的原則是：
「幹你娘塞爆」
沒錯，就是幹你娘塞爆，老子才不管甚麼公司虧損三小的，每次產的薯條就是姬芭一大包。小薯產成大薯，中薯產成巨薯。大薯買一送一，跟把整個薯條站的薯條全送給你沒兩樣。

我還記得，我那個月上班25天，經理跑來跟我說，這個月薯條虧損二十六箱，你有頭緒嗎？

我他媽的怎麼會知道。

關你撚事咩

m記原來請開弱智仔護主狗

垃圾先做M記
陰功豬豬

🙄m記ceo都係做m記架

香港客不嬲全世界最cheap
應該所有做服務業既都會同意

M記cheap唔cheap係兩回事
香港人會因為M記有良心就唔cheap? 唔會囉
同埋M記已經算多優惠

問題你只係廚房仔唔係CEO

樓主似係俾人屌撚完
之後嬲嬲豬上連登開post

然後再係連登比人再屌多次一定

樓主持有超過5%中信

30幾蚊時薪就當真係自己鋪頭咁

老老實實 我就同意樓主

食M記都咁多聲氣既都係乞衣

香港人比得個幾蚊都當自己係皇帝啦

做人呢 就將心比己 你係顧客果陣想d 薯條正常脆 食個包想有正常份量既醬 雪糕正常size 好正常咋喎 不如你屌鳩你果d 同業點解整個包會得咁小醬 唧個雪糕會咁撚小 仲好喇

其實你可以講
我想等新炸薯條

m記啲冰咁撚多箘，唔走就柒啦

我之前係M記打工既，而我裝薯條既原則係：
「屌你老母塞爆」
無錯，就係屌你老母塞爆，我就唔撚理咩公司虧損，每次入薯條就係一大包。細薯塞到變大薯，中薯塞到變巨薯。大薯直頭買一送一，其實同成間M記既薯條全部送俾你一樣。
我仲記得，我嗰個月番左25日，經理跑黎同我講，今個月薯條蝕左廿六箱，你有冇頭緒？

屌你老母我撚知咩

岩呀 m記賺埋d 錢都係同d 支出打個和 為求大家開心姐

睇下班小家佬點開口叫你再炸過啲新

我買十二件麥樂雞叫你分開十二個盒裝都仲得呀

人地呀活班打手幾高汁 m記果班

最中肯
又一個香港閪客負評
檢討下啦垃圾

你搵到我先算啦

除左薯條走鹽唔認同之外，其他樓主真係無講錯喎 走冰又點可以要求杯野凍呢？

快啲走啦 呢度有我頂住就夠

你老幾做咩要搵你? 返去炸薯屌啦

走醬我都認同 ....
但係雪糕呢 d , 真係要睇下你係咪少左比人 , 汽水呢 d , 人地要走冰你咪比佢囉 , 好難 ?
講真 , 加大擺明呃錢 , 薯條又冇乜多到 , 加成幾蚊 , 不如買多個細薯算 , 如果真係唔夠食。 而M記 d汽水基本上都係加水 , 唔值錢 , 冇理由為左杯汽水加大。

雞翼呢 d, 人地都係問下姐 , 解釋返話依家公司政策轉左咪算囉。
不過 . 講開又講， 全翼聽得多， 有冇人好似我咁，鐘意全鎚？

美國大企業員工

收皮啦M記垃圾

想問手機落單有無得要求你即炸又落埋鹽

可唔可以屌最近食親啲薯條佢都唔撚落鹽
搞到次次都要出番去拎

地底泥番去炸薯條啦

外賣前排用盒裝咪好囉
一冇盒d野就倒到周圍都係

pt要番m記 大個都等乞食架啦

係要玩死你個M記仔點阿?

除咗薯條之外，樓主無講錯喎，啲人做乜要屌樓主？走醬一早講定好難？點解要整好哂出埋餐先講？浪費大家時間！可樂走冰係人都知唔夠凍啦，啲客咁都鬧咪仲無理，樓主有講錯咩？成班為屌而屌又講埋啲唔係樓主講嘅野但入埋樓主數

加大一向係搵笨 , 叫多包細薯好過。
其實係咪因為唔想炸咁多次， 所以每包都會裝少 d?

希望你只係假膠

番去炸薯條啦

樓主幾時升職

屌 全翼班閪頭攪到全槌撚無得食全槌

香港人就係比少少錢但要求多多

香港不嬲多乞衣

我叫開凍咖啡走冰
吹咩

咁走冰果條友走左冰， 有冇返轉頭屌話唔夠凍先？

本身都講得有小小道理，但係「食得m記唔好咁多要求啦好嘛」...
大佬依家M記唔洗錢呀？上次食麥旋風要十幾蚊，結果中空又少曲奇
明明你啲M記仔一個鐘40都冇呀

住得近 同學本身做緊 去做下有咩所謂 你地狗眼看人低姐

鹽一定用落薯條度嘅
叫你老細咪撚俾人攞鹽囉柒頭

香港就最多閪客 要求多多 屌鳩佢地岩

而家樓主咪話緊叫走冰又嫌唔夠凍嗰班人囉，又唔係話哂走冰嘅人，又唔係唔比人走冰，成班閱讀理解有問題？

全鎚正呀喂

有咩問題

啲人以為唔比佢走冰咁 起晒鋼🙄

冇份 hea做 跟甩哂D單 到時你咪撚柒煩
你個餐小左個包都唔好計住計住

老麥打工都幾大壓力

關你撚事咩
你想食唔新鮮薯條啫
我唔撚想喎

你老母入錯墳都唔知要人挖返出黎再入都無問題既

盲撚唔好出街啦

就係睇你唔起 死傻鳩
諗起你咁認真咁激氣打篇垃圾出黎就笑左出聲

有d認同有d唔認同

走冰如果你話唔想咁凍，咁好合理。但你為咗多幾啖走咗冰，然後轉個頭走去屌人唔夠凍，就真係唔知為咩。

做死一世麥記廚房仔啦

果舊大軟骨

收皮啦社會垃圾渣滓
好聲好氣問你咁撚樣應我
間舖你有份咩
祝你做足一世M記
返埋位炸薯條啦柒頭

以前食朱古力新地 會叫多花生
但最近發現無得叫 只可以叫多醬

唔比人有要求咪好似雞亦咁
講到明唔比人地改全翼囉
明明係m記比個選擇權我改
而我又想揀返岩自己既口味
點解唔得
份量少係公認既事實 出晒新聞
我未做過m記唔知喇
可能賺到你地有得分 所以先幫公司咁慳錢

覺得m記請到樓主咁聽話重奴性既員工真係好

中信

唔好撚做啦

可能人地志願係做M記

抵你做m記廚房仔啦
不過唔怪得你既能力所限

我pt份糧差唔多係你double 人做pt你做pt

岩呀 我唔會因為果個人做d咩工作去睇低果個人
係樓豬呢d 咁既態度令人睇低佢

你唔撚係阿 垃圾 返m記既低端人口

用下你個豬腦諗野啦 有話唔比你咁做咩

諸多意見最後咪又係要入番去炸薯條

老實講食m記呢d cheap野都咁多要求真係好on9

除左酒店之外陷家都有菌

你地真係以為我做過m記

返m記pt都咁重奴性
人地飲食習慣點你理得人姐

照你咁講咪間間餐廳都要屌
日日都凍檸茶唔比走冰少冰咁阿？
你咁把炮咁咪自己開返幾間 寫明啲客唔可以有要求囉

有次裝薯條時候 唔小心掉咗落地下
之後汁番上黎當冇事 諗起啲港豬食地底薯條個樣 就想笑

請善用起底功用

樓主只係一條假膠毒撚

繼續兜

原來你個唔識英文嘅ive仔就係去做m記

唔認同樓主某啲例子

不過認同有啲香港人真係麻撚煩仲要聲氣差
前兩日食大家樂早餐
等緊餐果時前我一個嘅阿叔奄尖聲氣
拎個叉係度篤塊雞扒話唔脆 要求比塊新鮮嘅佢
有個執餐員已經勁好禮貌話換過比佢
個死廢中仲係度講多兩句 真係好撚鳩屎

我食果塊雞扒睇落同佢果塊一樣
但食落真係唔覺得有問題 你想有幾脆 麻撚煩

真係柒到唔敢睇
之後就做左m記pt啦

唔講仲以為你係老細呀

似係之前果篇starbucks潮文改寫

出得來做野行行都係咁咖啦on9仔,捱唔到咪做丫笨

而家d 00後
返果幾日工係度依依哦哦

呻完就返去繼續比客撚啦

福喜之後冇食過
細個覺得幾好食
大個左覺得食垃圾

做過m記
見到咩少冰一定大大舊冰塞落去

係人都知港豬有9成都係閪客

ex7actly
眼高但手低

RIP

打得呢啲垃圾工就唔好咁多要求啦好嘛

啲汽水唔係本身就凍?

m記 狗也不做

家下m記個包少醬，雪糕size又細o) 打工仔做咩要幫公司慳錢
但汽水走冰嫌唔凍真心煩，好心少冰啦
返過服務業 班客成日走完冰
拎杯汽水返黎加一，兩粒冰

On9你唔好話自己j細係符合條女口形

唔好再叫薯條走鹽又問人拎包鹽咁on9得唔得？
其實係你自己蠢 諗唔明人地點解咁做 就話人ON9 最後原來自己最ON9
當你炸薯條用2克鹽
我嫌咸得濟 咪叫你走鹽
自己再落番0.5克鹽 LO

而家明啦 入番去炸薯條啦 阿廚房工人

最鐘意薯條走鹽

咁仆心仆仲為間黑心企業 有冇諗過人地都係當你狗咁看待 食野冇餐優惠 人工 又唔係高 仲有啊 唔係啲雞鎚比狗食 根本所有食材都比狗食 過期都夠膽死用嚟賣 汽水機又有老泥

利申：戒左m記幾年 係睇唔過眼先出下聲

直接講要鮮炸咪得

正想講

收喇 孽畜 你阿媽俾薯條屌的多阿嘛

咁多野講 到時d客嗌到你咪又係要做

睇完呢個post先知真係有連登仔做最低工資嘅工

嫌啲客煩唔識打第二份工？

加價我無野好講

不過份量愈來愈細真係仆街

薯條走鹽 ，俾多兩包鹽同茄汁呀！ 快手少少啦！

你懶醒真係好好笑

一杯雪糕呀屌你老母
係一杯呀
你畀半杯我做乜撚嘢？
我畀少咗一半錢你咪出聲囉，唔好咁柒thx

我有比半杯你？

你咁唔滿意點解唔叫經理改唔比人走鹽再拎鹽呢
有人鍾意慢慢點鹽食又有咩問題？
你覺得咁唔滿意既 應該向上反映
其實你咁樣開post只係令人更加想試下咁樣做😂😂
其他同事真係多謝曬你個post

唔好屈

你慢慢做

做埋d低賤工

睇返個柒頭開過嘅po 我決定完全封鎖佢

你啲好同事呀 麥當勞叔叔
我話你知，以後呢啲情況一地叫你整過杯
夠薑你當住全部人面前話嗰丁屎雪糕係一杯，你敢講，我會問你經理

Suppose係凍，但係一嚟夏天熱咗 令到飲落好似無咁凍，二嚟可能部汽水機製唔切冷就要賣俾啲客，搞到唔太凍

利申：無做過飲食行業

睇樓主講d野就真係乞衣

本身凍，
不過我見好多m記都斟定擺係度

千祈唔好呀

唔講以為m 記係慈善機構d 野食免費既

樓主你覺得自己同其他係M記做但智力有問題既人有咩分別

慢慢問囉當你乞兒咋

職業無分貴賤既，但人就有，好似樓主咁就係垃圾廢物

反到失智 好撚柒

唔係話幫m記講好說話，但係呢樣真係無計
如果lunch時間咁多人，客人叫一杯 啲員工出一杯就真係太慢

食個M記啫，有冇咁多要求呀。

又唔見你話mos burger太細個？
不嬲m記都有問卷調查

汽水走冰唔係因為要飲多兩啖 係因為你整冰嘅水污糟過屎水呀 柒頭

啲冰咁污撚糟 好難唔走

係咪得我覺得樓主講嘢有道理
利申：冇做過M記

中資公司，低你啦，下次試吓先，謝謝樓主

有話唔比你走咩柒頭 話緊走完冰又嫌唔夠凍個啲呀
盲撚咪出街啦

走冰係ok, 但要預咗唔會太凍

做得m記唔好咁多要求啦好嘛

垃圾m記仔
有得你做仲咁撚串

少冰都可以放到變走冰

水溝汽水好撚難飲

得個三十幾蚊 狗也不屌

你班m記仔手腳好撚慢
非繁忙時間等個餐等成三個字
個個做又36唔做又36款
出面成村人望住你班友係到鳩fingfing
唔想做咪撚做啦好心

垃圾廢青m記狗

已經唔關為唔為間公司事 而係香港人麻撚煩係真 又要唔認

試過要即炸 撚9我話全部薯條都係即炸
自此走鹽撚番轉頭

呢句真

琴日先見人拎鹽
而家終於明

汽水咪都係個啲水沖

垃撚圾M記仔
抵你一世做M記

究竟個人有幾廢 幾垃圾 先會去做M記

抵你一出世就做孤兒仔添呀

唔落鹽既薯條先最好食

利申: 鍾意叫走鹽但唔會問人拎多包鹽

咪又係折墮

樓主 假膠 confirmed
請善用起底功能

走醬同走冰唔夠凍同雪榚嫌少真係個客問題
其他收皮

淨講薯條 走鹽要包鹽
係你m記客多又炸定先，客少又炸定先
炸定先 凍同淋晒既薯條真係狗也不屌

你地員工唔係有責任維持食品質素咩？
屌番客轉頭都有？
依家知點解你得$35個鐘未？

利申 未試過走鹽 冇乜食m記

食物鏈最低層都咁多嗲

樓主上演真人版24個比利

老婆大左肚之後好肥好煩又成日發脾氣

入左ocamp條女仲要我晚晚同佢傾電話 痴撚線

［絲打入］應唔應該幫男朋友供樓？

拍拖一星期, 男友就想做親蜜行為...

［突發］一齊左一個月 女朋友竟然同我講......

仲有大大啖咬落d肉度

做得M記就咪撚咁多嗲，做M記唔通期望會遇到紳士淑絆幫襯？

改左食粟米
起碼健康過薯條少少

做m記都咁多嗲 捱下啦00後

樓主係咪一啖食哂個包

口型

有無得叫蘋果批走蘋果？

建議樓主分清楚自己係男定女先會緊要啲

知唔知點解你要做M記

咩人先會做m記pt仲做到上黎屌

樓豬講得無錯

支那港畜低質狗大種乞衣食垃圾都要求多多 貪著數

就係呢d仆街賤種貪得無厭 搞到麥樂雞醬要收錢

做m記呢啲咁簡單易做既工種
都少少事係到抱怨
最好啲客自己出埋
你企係到就得啦

成班被人釣魚衝出黎畀人撚

連燈仔多重標準又黎啦

比人屌到縮返入老母個閪度之後扮釣魚

不痛不癢

呢句野你老母講既?

次次食都
可樂走冰，包要多醬，薯條走鹽
然後再拎鹽同冰，唔覺有乜問題
我食個餐都貴過你班垃圾人工啦
唔gur咪唔好做囉

香港就係多得你呢類人 覺得讀書就等於成功
讀屎片啦你 人地做乜工關你撚事咩

講到間公司佢有份咁

垃圾
咁不滿咪撚做啦on9

自助有得揀即炸？

更加符合香港人口型咁撚無理你都講得出
返去讀書啦 你講野冇logic呀

樓主唔係回帶咩？咁多人未睇過？

原來連登咁多屎忽鬼
一尾淨係想R著數
人地屌你R野就話人讀唔到書
垃圾

因為佢想食薯條

Mos burger都係咁先咁細啦

你搵到邊撚度有回帶話你勁 搭時光機返去開post?

特色唻嘅~ 俾少少錢, 就可以帝皇級服務

一開波睇標題都有啲認同香港多閪客，但睇完樓豬啲例子之後...
算喇，當我無講過

其實飲食業同服務業真係好多閪客
香港人係真係特別多要求
大家都會返工 比多d包容啦

樓主其實你都係想講
你地班閪客 唔好咁多嗲 有得比你食就食
m記又冇收加一 再嘈你餐餐去酒店食囉

屌你老味m記弱智仔

屌你老味m記弱智仔 返去炸薯條啦

當面屌柒個客囉

我食個脆香雞翼，你班垃圾M記仔連最基本既泰式辣醬都唔俾，要我返轉頭攞又點計？

你笑樓主做M記都好
佢講嘅野合理喎

啲槌比狗食

低質user block左當睇唔到

你快餐仔嚟㗎咋
唔叫你做呢啲做乜

中肯
喜歡全鎚

其實m記唔好再給人食D淋哂的薯條，揾鬼人煩你

關我撚事咩

我想食薯條，但default 既鹽太多，要自己因份量，咁應該點叫？
薯條少鹽？

得啦得啦 知你地食屎都諸多要求

咁你係咪執屎佬？
唔夠人講就得啦得啦，笑死人咩

咁你係咪覺得唔俾，要人返轉頭攞係正常？我依家好撚多要求咩？

有咩問題 我本身有養開狗
你比錢食屎添

我有撚話過你呢啲叫多要求？唔好假設啲我無講既情況再屈鳩我

hi ，m記ceo

見過有班MK仔叫每樣野都要特制
例如:
巨無霸多漿少菜走青瓜
薯條走盬
汽水走冰
新地多漿走花生

係好明顯咁玩野

若然我俾多幾蚊你，啲薯條可以好似剛炸完咁，我唔介意唔攞鹽

但係屌你老母，唔撚會係呢回事囉

好啦 呻完啦 返去執餐啦傻鳩

其實攞包鹽真係咁困難？

咁你話唔係咪得囉，成日起哂鋼咁，好聲好氣問你就關你撚事，我好難唔嬲

真係聽過慈雲山果間m 記個經理屌鳩另一個經理
話佢敗晒佢老闆副身家 就因為果個經理pub 薯條pub多d 比人 (老實講人地叫薯條加大 唔係個盒加大）pub多過普通係應該 唔捨得比唔好賣啦

唔捨得就執柒左去la

之前有個post惡到普通走鹽都俾人鬧
真係有問題咩
薯條無鹽真係好好味

你講吓你做邊間 我嚟食直接叫你即炸囉
我order即炸 你估間間啲員工都會即炸咩
求其俾包薯條你 然後話係即炸 唔通你食得出唔係即炸又返去嘈？
到時又俾人話食薯條多要求
同埋真係有啲M記係落得幾鹹吓

跟住你係咪又會話 食得M記講乜健康
同埋你啲論點真係好fail
唔食得鹹就叫人轉粟米 真係惡到好似你話晒事咁

炸得唔開心唔好做啦
轉工啦

哇屌
你收撚皮啦不如
你做m記架咋
厭3厭4咪撚做囉

原來依家冇得叫全翼㗎啦？

樓主呃負皮先係強項

將心比心，如果真係好多叫野食個陣時，有人仲要求咁多野我覺得佢地真係好自私，食個快餐唔通要人做死咩，但如果間老m 得啲啊婆啊公，無咩人嘅我覺得仲接受到

返工返到你咁不如唔好柒做啦
個客叫你食屎你都要笑嫁啦
你第一次返工咩

其實望住佢即炸咪得 ?

做 M記都做到一 pat屎咁

汽水走冰因為到最尾會好淡
魚柳包走醬因為唔食沙律醬
新地多醬係因為啲職員求鳩其整得丁屎咁少，同新地筒有咩分別，無得叫多雪糕咋，成日整到個尖位都唔夠隻杯高仲要中空

我仲記得有篇類似ge講starbuck

聽過有人中六暑假翻m 記pt，放榜入咗HKU Dentistry

怕麻煩點解唔分兩隻
一邊走鹽一邊有鹽
反正炸完都係攞架啦難食過西咁

抵你成世做m記
睇死你都係啲客問一兩句就係個心到積埋成日嬲嬲豬啦
我係中意嗌薯條走鹽再拎包鹽呀 吹咩
拎份最低工資就係到幫m記賣命屌柒人
好撚柒戇鳩呀你

我平時點開可樂走冰，再俾杯冰。吹呀？

你都on99 到時人人叫你即炸 你咪又係到狗屌禁嘈 唔想做可以出聲 有種咪人地叫果時屌佢囉 洗乜開po屌姐 少人要槌咪入少D貨囉 做生意係咁嫁啦 唔識跟個市場入貨？

係都要玩鳩你呀吹咩

顧客永遠是對的

你份人工係包埋服務架

個客係都要走鹽問你攞鹽咁點呀

你咪又係一樣要攞俾佢

其實m記間公司本身都係咁cheap

所以事實咪咩公司咪出咩員工囉

利申：不食m記

全槌得唔得

樓主會唔會解釋一下你而家用緊邊個人格講嘢

吹阿m記仔

服務性行業 就係要服務
香港人係好難服侍 聽好多做服務行業嘅人都係咁講
簡單一句 頂唔順就咪撚做 你上連登屌又有乜意思
你公司比得客嗌走鹽 你就要做嫁啦 等你買得起M記(香港) 你再改規矩囉

收皮啦 垃圾m記廚房仔

幫朋友開post

樓主連英文餐牌都唔識，唔怪得做麥記啦，因為高級餐廳唔啱佢

我諗用英文同佢落order走鹽可能都唔識聽

做m記就預左受氣啦，咪咁撚多嗲啦

go la salt

薯條比多啲會削著你忽肉呀？

檸檬茶想走冰/少少少少冰囉
阻撚住篤檸檬
同攪勻糖漿

btw邊撚個發明
凍OT都要自己攪糖

屌佢老母 我覺得薯條應該轉包裝
搵杯啦不撚如
個死人紙盒 剷完又跌 剷完又跌
剷極啲薯條都唔撚滿

所以啲冚家鏟剷薯條剷唔滿
我打返回頭叫佢再撚剷過
慳時間？撚到你行多兩轉

你做邊間m記呀？
咁既服務態度唔得啦！你呢啲只可以留係屋企食薯條打飛機，返乜工丫，叫你老母比錢你洗仲好啦
M記人工又唔高，你會唔會返工返到到嘔血嫁

十個都唔知有冇一個夠膽叫我剷滿返佢啦 你識唔識計數

Pt返m記

唔關要求多唔多嘅問題 係啲要求on99

走冰話唔凍嗰下on9嘛

炸你就炸啦
上網呻完聽日咪又繼續做

呢句岩聽

屌 垃圾00後 慢慢番狗工啦

講真你講嘅都係獨立整出來，炸薯條係一批批，你個別落order人地要重新整過，仲要個過程唔係短，多人個陣真係玩死啲職員架我自己覺得

唔好再出糧比班員工得唔得
一個餐已經咁貴 仲要咁多要求
請義工咪人人有飽飯食囉

聽到嚇一跳然後得啖笑

合理
一包薯條兩份食
一個要鹽一個走鹽

樓主咁有心記得努力啲做埋m記ceo
到時咪可以唔比人走鹽

呢d工只係賣時間，冇特別野學，邊洗做得咁上心
睇開d,放鬆做，唔洗因爲客多少要求就影響到自己情緒，做到夠鐘就開開心心咁收工就算啦

公司可以俾人咁做有咩計？

收皮啦
M記仔
成日係到度縮
唔撚知有10萬股係M記咁
俾你就俾啦
多多野講。

真係好撚失望 成班人為屌而屌都冇諗過樓主講得岩唔岩 一味係到屌鳩人垃圾m記仔

我有講過炸薯條咩？

樓主好多point都唔係想度縮數 而係要求無理 但全部連登文盲睇曬做度縮數

似乎食M記食到好大怨氣
但又忍唔到唔食 WeChat pay有優惠又仆倒去用
又要食又要屌 係港豬既極致

可以當薯條食架？

主要係樓主個態度太衰
樓主走先，呢到有我頂住

嘈完好返去炸薯條

魚柳包走醬（唔鍾意食果啲醬）
薯條就鹽（太咸）
可樂走冰（太凍）

一齊頂住先

依家仲食金拱門?? 不了

乜仲有人食垃圾m記架？

你朋友條鳩會唔會成日傷風?

個topic 啊ching ,咪玩啦

乜邏輯

你做得m記都唔好咁多要求啦

On9 啲客話少薯條你咪又係要整反次 玩尻死自己

痴線，為左個客凍自已條尻

講真，麥樂雞事件果排個個喊打喊殺，依家都係過左幾年已經冇人記得